Collins niet juist op het onderwerp, vanuit de verwachtingen wekt die teleurstellingen, want in haar advies het gaf geen twijfel dat al haar vriend hekel zou verdwijnen, indien zij suggereerde hem in haar macht.
